罷工一天咪即係打風假，要無限期罷工先有用

所以公務員
銀行
清潔
工人
一齊無限期罷工

到時你想申請乜政府野，無開工
銀行搞戶口/入數，無開工
無人掃街倒垃圾
地盤全部停晒
港交所停埋

keep到呢個狀態一個月
政府跪低喊緊喇

一個星期都好傷

愈長效果愈好